[NBA] 可唔可以煲大Morey件事佢

呢件事我地可以利用中國人的玻璃心
美國人 (我講緊普通人) 此前其實都只係算花生友
而家中國人顛倒是非咁想迫nba表態道歉 絕對有可能同美國人直接衝突
而家無論nba點表態 都會得罪兩邊的人
所以有無美國的巴絲幫幫手 組織一場撐Morey的大遊行
宗旨係絕對唔可以俾呢件事冷處理
Stand with HK
Fight for Freedom
I support Moray

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

臨時英文台開咗喇,支持既入去用英文留言

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實外國已經煲大左
基本上有上開Twitter既有名氣人士都出左Tweet屌鳩NBA含中國撚跪低

有冇人有中國交友網絡, 叫佢地去火箭D比賽示威

有冇link

遊行真係難d，睇下琴日就知，會損手足
再者等到下個星期日件事已經淡左
但同意我地表態撐Morey對輿論有幫助
最直接係今晚唱歌拖手時舉"support Morey" "Stand with Morey"的標語

簡直心聲
成日講句文宣同的煲大佢就走左去
全世界快d同我開twitter account幫手打輿論戰

你Search NBA Morey 依D字眼搵到好多
好多政界 記者界 體育界 電競界人士都出左聲

但我想呢件事上升到中美民眾對立的局面，中國的火而家夠了,但美國個邊唔夠

不過香港自己都要煲大
我建議有NBA球迷既 可以直頭著埋Rocket衫 去舉StandWithMorey既牌

我的意思係在美國做大遊行，最好有辨法令美國人都參與，要係中國冷處理件事之前完成

ok, 搵到了, 好多五毛水軍啊屌

馬蹄露事件請用呢張gif還擊!

的士事件請用呢link還擊!

推到有美國遊行

要玩大唯有以其人之道 還治其人之身

用支共果招，將單野個主題帶成火箭撐警暴

美國警暴一向係一個大議題，特別NBA 咁多黑人，一定可以拉到好多人